（突發）啱啱打邊爐...

是咁的，頭先同frd 3個人去左打邊爐，打打下見到對面有個呀嬸坐低，就笑鳩佢一個打邊爐啦

點知....食食下佢走埋黎問我地可唔可以幫手食，佢一個人食唔晒，唔想浪費，我地都係第一次遇到咁嘅情況，正當你眼望我眼之際，佢就放低左3碟野...

最後我地食晒佢果3 碟野，食唔晒自己D 菜

渣ga

任嗌架喎

你叫返佢幫你手食

我地想禮尚往來，問返佢食唔食我地D菜，點知佢又想拎多兩碟過黎

你又拎兩碟俾隔離枱囉

甜故？

有冇以身相許同大嬸玩4p

最後拎埋張單過黎

唔係渣ga潮文 負分

嗌你老母咩，2019啦杏家橙

五餅二魚咩屌， 最後全間餐廳一齊食